見到個YOUTUBE CHANEL扮藍

同MATT LEUNG一樣 但唔係搞笑風格
其中係將黃絲反駁好婉轉咁講返出黎
當然事件要由藍閪黎帶起
雖然係扮藍 但暗中將好多黃絲既正確 反駁導返入去藍絲聽眾
又幾撚過癮

唔知你介唔介意講俾我知係咩channel呢？

Hi 直接講自己個chanel出嚟啦